有咩現役足球員可以係Teqball踢贏專業Teqball員

先睇睇Teqball玩法:

現役嘅話我估軒達臣，古天奴同尼馬

計埋退役嘅一定係細哨 (同佢同隊嘅佩奥爾明顯爭一級)
至少11人足球界應該冇人可以踢贏細哨

呢場係專業Teqball比賽